凖備long d嘅入一入黎

黎緊新sem又開始啦

有無人凖備好long d

都係long d嘅一齊吹下水

已long d一年
仲有一年

真係好漫長 雖然一年好快過
我好愛你架女朋友

long d緊 岩岩一個星期
好掛住你阿男朋友

Long D 緊第五個月

加油呀絲打 如果大家真係the right one
咩風浪都唔會怕
其實個男仔都會好掛住你
大家都要俾多啲安全感對方 咩都自己講
多啲FaceTime 一年好快過

Long d 左半年 最近開始嘈交 一嘈我就訓唔到等天光

拍拖5年 long左3年 出年6月完
利申今時今日都仲係熱戀緊

long d散咗幾年,最近一齊返
但差唔多又開sem又要番去啦
好無安全感
好怕我番咗過去佢又唔理我
好怕同之前一樣咁散法
我啲朋友因為佢之前咁對我所以唔係幾中意佢,宜家真係唔知可以同邊個講
真係好驚好驚....

我地都係初戀
日日都好掛住對方
不過就冇FaceTime啦 日日一齊打機 幾忙都抽時間出黎同對方傾計 同朋友出去唔得閒會提早報備咁 其實冇野驚
聖誕節有得返去見佢啦

點挨
我地兩個都係今年FG
不過佢去外國進修一年
一諗起返工唔開心
收工無人同我傾訴
返工無咩目標去令我期待放假
諗下都難挨

咁都有whatsapp facetime架姐

唔好用個挨字

已捱過一年
仲有兩年
準備損手爛腳
希望唔洗

準備long d一年

Long d左1年散9左

Long d 左兩星期 仲有9個月

long d年半之後收左皮

而家long d緊，係開始拍拖就知道要long d 6年或以上

Long d 比人帽左